強制檢疫14日唔等於隔離

我估具體實施係全港成立多個檢疫站，每日必須報到一次，連續14日或直到離境日，以較長為準。